有冇人飲完咖啡會手震

呢排夜晚趕功課飲完咖啡之後會手震，是咪身體差先會咁？

腦退化先兆

咁大劑

樓主腎虧

徵狀
震顫，初發時通常出現在一側的上肢，繼而影響其他肢體，最後可能影響全身的肌肉。

非

柏金遜你老豆呀？

但係平時無野喎

巴打驗血check 下係咪甲亢

可能真係腦退化

因為你杯咖啡刺激到

唔好飲太多

點為之多？

個個人唔同，要自己試
飲到手震或者心跳加速就明顯太多

而家係初發

學到嘢，thx巴打

小心心臟

心臟差就會咁？

通頂多心率影響
休養下隔一排無事 或者飲少啲
例如3shot—>2 shot

Chur gpa 試過

多謝巴打教路

都話係 屌你老母 唔信我

夜晚特別多白卡佬

我係一代中醫師

巴打應該醫返自己先

是咪對咖啡因過敏啊

我，仲會想嘔，興奮同頭痛

原來關事㗎？甲亢仲有咩症狀

下面呢？

每日3shot
有手震

又冇手震咁誇
但過幾個鐘會勁無胃口 好頂胃咁
硬係會想飲

上網睇過有人會係咁 類似天生對咖啡印敏感（唔係好知實際係點）基因問題

留名學野

你係味搬水搬左成日

又唔會話好想飲
除左小手震都無其他影響

巴打嚴重好多喎

可能真係關事

早幾日 一日飲左四瓶 咖啡
夜晚 突然手震

依家keep住一日一瓶算

ching做乜一日飲咁多？

ching而家都仲有呢個問題？

早上找工 夜晚自學it野 所以無咩精神

比較好奇飲咁多咖啡夜晚仲瞓到覺

都訓到既 4 5點訓 之後 7 8點到起身

咁癲，ching大約keep左幾耐呢種生活？
定係單純一次半次

都差不多 快兩個星期到
好彩星期日可以訓足半日
所以應該無咩事

小心身子呀ching
不過而家咁夜唔瞓做緊D乜？

恩恩
睇緊書 訓唔著
你都係保重身體